最近半夜機場D的士有無加價？

最近地鐵早收，好多的士都加100-200， 如果半夜落機打的，機場D的士有無加價？

Uber啦

Uber佬，唔識路，好麻煩。

打你老母的

樓主大陸仔
唔好怪佢

你排隊上車邊有得加你價？
街邊截就話姐
不過條街真係小左好多的士

打的

凌晨時份洗車同個黄色的士佬吹兩句
佢講夜更冇生意，根本就宵禁

大家都返自己區生活，邊洗搭的士

講錯野。。

D的士佬排隊都照加 。

大把巴士洗坐佢

政府分18區就係話比你班人知你上車個區就係你落車個區
你係唔洗搭的士架